Dans un collège, il y a 575 élèves. Une enquête a permis d'obtenir les
renseignements suivants : 8\% des élèves viennent au collège en
voiture; 92 élèves viennent à pied; $\dfrac15$ des élèves viennent
à vélo; les autres élèves viennent en autobus.
\begin{myenumerate}
\item Combien d'élèves viennent en voiture ?
\item Calcule le pourcentage d'élèves qui viennent :
\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}
\item à vélo ;
\item à pied ;
\item en autobus.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{myenumerate}